ViuTV 洗版洗到成版熱門都係

仆你個街同時幾十個post1234567咁 一兩個咪算囉 啲fans仲要咁撚串
屌你老母

其實大家都係愛自己嘅樂壇姐
有咩問題

唔鋸超呀? 唔撚抵得爆過cctvb 呀? 返黎含cctvb 啦屌你老母

吹咩

1001開新post有咩問題

愛還愛洗版還洗版

你有料既咪洗返囉
你唔鐘意睇既 quit連登囉

new god 美斯都洗到成個影視台都係cctvb post la

咁撚串 fans質素真係

冇計班黃屍以為睇viutv就代表黃呀嘛

咁爆post可以點

其實識既歌真係好少 點頂幾粒鐘

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係武漢肺炎ViuTV d post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

最後一句
唔記得咗

癡線啲人惡到咁，爆post討論開新post都唔得

本地音樂一多左人討論，就開始勁多人出黎用唔同理由屌

咁要屌admin唔解1001
唔係屌啲user

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

咁你咪唔好睇熱門囉
利申冇睇電視好耐

獻醜不如藏拙

屌你老母

多咗喇